［馬鞍山］恆安馬鐵站出現連儂牆

附近路過巴絲幫手寫下
得兩個女仔係到
岩岩見到塊板仲好空

運動場出口

推